[突發] 727去野餐既同我入黎!!!!!

冇錯我係一個P牌仔,但因為岩岩收到朋友既風所以先開個連登AC
朋友話黎緊星期六警黑會再次合作
黑警俾錢新X安細X
727會扮黑衫搞事打人
當日去野餐既手足要小心
身邊有人搞事唔好跟住人地搞,唔好比人地帶到你地做野
兄弟爬山, 各自努力

咁大鑊?

推

推比多D人睇到

唔出奇
三毛風向都係叫人衝

入就一定要入去
只係想大家小心D
唔好因為呢件事影響左我地之後既路

反對
你入去做乜撚

Sorry我1999
我係會入去野餐,和平既

次次都收到風

我就覺得遊行個時一定無事
不過夜晚唔走就唔肯定

所以一定要去

不流血丶不受傷丶不被捕

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書